會員VayneKiller 係賤畜01 妓者

上次聯合鎗聲個post , d 人屌01上黎偷圖，佢起晒鋼

今次華德女 post, 比人話偷post 之後又起鋼

食撚屎啦垃圾，而家d 記者胸無半點墨，靠偷都做得到，難怪你呢d 賤畜都做到，賤畜傳媒請賤畜

block左佢